【0328 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hi

lm

好快

估下今日幾多確診？

險勝咋

...

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有518宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計519宗
※綜合各大傳媒報導 過去24小時再多38-47宗初步確診個案嘅消息
※確實嘅初步確診或確診數字以衞生防護中心公佈嘅為準
※蘭桂芳四酒吧傲視群雄 成為最大群組 暫時共45人

有無盤開

嗨嗨
嗨嗨

CLS
今日開到好大

張醫生

60以上啦

※0229 2000 to 0314 2000 Confirmed Cases：95 → 141 (46↑)
※0314 2000 to 0321 1600 Confirmed Cases：141 → 273 (132↑)
※0321 1600 to 0327 1600 Confirmed Cases：273 → 518 (245↑)

近日部份群組個案整合
黃竹坑百人P [5人]
長沙灣昌隆工業大廈 [5人]
LKF 四酒吧群組 [45人]
黃刀鎮群組 [8人]

有機會過80確診？

今日會唔會多過琴日 65宗

估71

細！

琴日通殺左大家，今日唔開盤

武肺民間資訊

淨係LKF已經一家4口，應該好大數

樓豬，hello，多謝

100

thanks

22歲確診女警的行蹤

好緊張

應該少過尋日

買細, 細過琴日 65

屌你老母臭西咁多地方

估55

開大，80

唔信

四圍去播毒

咁大

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

Hi

我估唔到條數升得咁慢就真
外遊班人比想像中少人中招，武漢包機之前又冇人中

買細+1，我估59

君君

正仆街, 全部都係商場, 多人地方
淨係扶手, 門, 呢D 都傳唔少人

開始

47

我估75

黎喇

落雨 口罩濕曬又播毒

74

準時

42

今日42宗確診

點解日日都見到張竹君?
佢係咪唔休假?

咁少

講明做唔切

又驗唔切...

74定42呀到底？

一日返兩個小時

多到驗唔切

喺邊度睇架？

驗唔切...

開始驗唔切

過去24小時多42宗確診個案
#520-561

之前吊個佢個班狗公驚死未

42宗

520－561
F19M23

42 confirmed

佢話驗唔切
香港玩完

得42？

Good

減少

29宗外遊

驗唔切

回落

37外遊，22學生
5冇外遊

唔pk點會做黑警

外遊紀錄 37
本地 5

驗唔切即係點

38 have travel history
5 local

無 無源頭個案

37人有外遊紀錄 (包括22個學生)
5人本地/不明源頭

好似驗唔切好耐

驗唔切，聽日可能過百

政府好心請外判化驗師

太多人

31初步

當冇啦

即係今日73單

驗唔切咁聽日咪仲多

張醫生歎氣

個案回落 疫情已受控

42 cases
- 19F 23M
- 37宗外遊 , 22 位學生
- 5宗無外遊, 酒吧工作人員兩位, 兩位去過酒吧, 一個係酒吧工作人員屋企人

幾十宗都驗唔切
人哋一日多成萬宗都得

2個LKF酒吧工作人員
2個去過酒吧
1個工作人員接觸者

31宗初步確診個案

驗唔切唔代表一定確診

屌，重有31

31 + 42 = 73

要預先睇份稿，要開會屌d下屬出稿，要準備對答環節

正仆街周圍播毒

酒吧工作人員 2
customer 2
工作人員屋企人 1

31初步

手上仲有 31宗初步陽性

31宗初步陽性

幾十都驗唔切係咩料

記者記得問點解599C 名單十幾日都無更新！

想window dress啦

聽日又驗唔切，每日都四十幾

38加5等於43

？？？

31單應該會入聽日數

叫晒救命

我知但唔係太明個概念
外國千千聲都係咁驗

HA：過去24小時有302宗呈報個案

今日

佢話出得切就入今晚新聞稿

點解？

佢自己講話驗唔切？

又破單日新高

咁今日嘅初步陽性係咪又計落聽日

501人仍留院

1人出院 #248

張醫生話應該會計入今晚新聞稿

yes

有初初

#248康復出院

步

驗得切既一日破百不是夢

好多。聽日實過百

每日至少驗1000個，入面發現幾十宗確診個案

今日出新聞稿有機會計返

鬼佬

醫院既%明顯升左

係

樓主每日都文字直播 辛苦曬

破新高

當佢73先

#427 (確診)
嚴重
74 歲 女
輸入個案
發病日期

2020-03-25
確診日期

2020-03-26
現居地

不明
入住醫院

屯門醫院
患者過往健康良好，居於英國，3 月 13 至 24 日到過澳洲，於 3 月 25 日出現發燒，由衛生署轉介送院。患者與第 443 宗患者有關連。

資料來源
國泰航空 CX104
交通
由墨爾本抵港

負壓病床 1012張 使用率60%
隔離/負壓病房 534間 使用率77%

張竹君:如果出得切最終結果會擺埋係今日既新聞稿到

有冇人覺得何婉霞把聲好似chok緊少女聲

升咗少少

外藉人仕就扠咗佢條喉啦

一睇就知係嗰D賴叻唔戴口罩嘅仆街

幾十宗只係確診
仲有好多驗完陰性

住英國，去過澳洲但返香港醫

何婉霞好似幾正

今日 60% 77% (床/房, 唔記邊個打邊個)
之前係 ~50%

Total 73宗
42宗已確診
31宗 因驗唔切 初步確診
當中有trace唔到既case

其實幾得意

香港玩完了

咁即係73

新病房幾時用得

你講完就覺

今日70幾單，睇嚟好快就單日過百

應該月底

有Trace唔到咩？

買細

END

想谷住條數，唔係聽日分分鐘破100

香港今次真係大爆炸

有身份證

就黎ok

三月底，可加大約400張

有 初步確診嗰31個入面

爆爆地

記仲有幾日

CLS，真係當香港ATM
今日新聞話好多人發左病左上機

又係自私撚

不過都係驗唔切應該要入聽日數
之前有一日都係咁

聲線同年紀不符

攬炒

yeah

係就快

聽日過百

加400 用四日至七日

我聽唔到

唔好咁啦

其實日日都有初步確診入唔到即日數架啦

佢都近五張了。

離爆煲不遠

全香港病哂 咁6-8月 咪無人出黎
柒婆黑暗兵法 又考第1

如無意外應該會有一大堆穩定既準備出院

一早知

其實確診就確診，冇確診就冇確診
乜撚野叫初步確診

37外遊 5宗都係同酒吧有關

今日係第一次講明驗唔切

window dressing既野政府最叻

Test幾次架

台灣既#2因爲清唔到菌住院住到人都癲

踢佢哋出院

班後生留學生

係，想當年SARS，班仆街走唔切
我哋用命博，佢地坐享其成
屌

未做晒所有test or 要驗多幾次

又係酒吧...

錯喇

香港係要驗兩次先證實確診

呢啲都算
最驚搵唔到源頭嗰個

柒婆真係食屎啦 根本就有心播毒

preliminary confirmation.
因為sensitivity 唔係100%
需要驗多過次

好撚耐喇喎

兩個dept各自test一次先會確診

咁多日仲有人問呢D問題

出院唔代表無事
隻毒癲到可以再中

姐係 未有社區Case

香港人算守得穩 係班酒吧撚 鬆懈要Happy

因為quick test有機會有錯，就算係韓國既quick test都係98%準確度

所以出positive之後要黎多次PCR test

有乜好更新
通街都係

依家驗唔切就全部入下一日數
所以一係42 一係73
唔會有其他數字

又問５９９Ｆ，５９９Ｇ！

7婆係手足

太多啦，之前記者問左幾次都無答過一日check到幾多個確實數

後生就送去壯陽村自己靠抵抗力搞掂佢啦

未好返出黎播毒？？？

但又可以點？

醫管局驗完，衛生署再驗，雙重肯定

呢個冇身份證

427 女 74 屯門醫院 住院 非香港居民

HA test兩次
positive曬就比DH
DH就唔知

到真係唔夠醫療用品應該揾班外遊同外籍撚開刀拔喉
死都唔抵可憐

因為速遞，外賣果D 係睇呢個名單去俾唔俾員工上樓，
佢一日唔update 果D 員工好危險架

叫做短暫舒緩到醫院病床壓力？

季後鳥
台灣都好多 因為醫療好過外國 成日俾台灣人屌

D人都幾撚智障

多得拒地唔少

真

到時廢老會唔會冇得醫

住到依家？

之前科大物理系教授係美國上機有病徵
係日本轉機都唔舉手
返到香港落埋機先出聲舉手入醫院
自撚私到極點

咪係，叻唔切咁

醫管局 N95 大約 160萬個

咁返香港把撚？

無身份證就死撚開啦

會
尤其何某頭先已經講咗要再嚴重啲先好call白車

平時住英國
有事就返黎
好多香港人著數奶盡

有冇其他人可以主持press con 要佢哋日日都主持都幾慘 輪班會好啲

送去壯陽村由佢地靠OUT好佢，好似外國咁

拒地死緊

咁睇醫療系統好快爆煲
想講香港unlink少坡狗咁多
唔係因為爆得少
係唔似坡狗咁
係咪有病徵都捉去驗
宜家連入境嗰啲都唔係全部驗
真係等攬炒
7蛾又成功搞死香港人

雞仔聲

睇599C? 唔係睇確診個list?
根本棟棟都有 全部大堂拎咪算

條數次次都一樣

唔救後生就有份

咪係，屌

張竹君老是常出現

典型賣港撚

唉，又係
唯有繼續少出街，帶口罩，勤洗手，見到違返家居隔離嘅唔好手軟，大大聲話佢

外遊撚回流撚又贏
42宗，37宗有外遊紀錄

全世界香港算醫療最好架啦

後生10年應該幾gfable

PTT話係

應該transit

唔好醫拒

都持續贏左2星期了

其實幾好聽

再中嘅風險同普通人一樣姐

本身都長期overload 好彩流感今年無爆 唔係仲大獲

你確定？
排期排到2047

咁即係聽日係32up

拒黎香港做咩

死遠d

蘋果
1. 新個案多數留學生，他們的感染途徑？
2. 大量外國留學生中招，他們防護保護措施怎樣？
3. 家居檢疫是否適當？
4. 幫女狗乸抽血個2位抽血員情況如何？

新加坡自然contact tracing嚴好多
但你有邏輯問題
話明unlinked case又關咩contact tracing捉返去驗事？

之前都有一次
果次17確診 20初步
啲初步入曬下一日數

仲死嘅係明明抵港前已發病，但就唔申報，冇經亞博館送院
每日都有呢啲人

其實而家機場入境人次已跌到三千
有能力將佢哋送到酒店，自費隔離七至十日
之後餘下幾日再居家隔離

尋日個案:

#455 33歲 男
發病日期: 3月15日
外遊記錄: 3月6至15日:法國及英國

#470 18歲 女
發病日期: 3月21日
外遊記錄: 於英國留學，3月23日返港

#472 22歲 男
發病日期: 3月14日
外遊記錄: 於荷蘭留學，3月23日返港

#474 27歲 女
發病日期: 3月21日
外遊記錄: 於英國留學，3月22日返港

#476 47歲 男
發病日期: 3月13日
外遊記錄: 3月2日至18日：英國

#478 22歲 女
發病日期: 3月21日
外遊記錄: 於英國留學，3月23日返港

#518 20歲 男
發病日期: 3月13日
外遊記錄: 於瑞士留學，3月24日返港

有無網有埋趨勢圖黎show番每日確診數字?

好多人住外國 一年返一兩次返黎睇醫生拎半年一年藥
果到先百幾二百蚊 食盡D福利

害人精

去咗自己承受返

君君：後生病徵好輕微，什至冇發燒

最好套房喎
咁離地呀

係囉

應該只屬一般

應該係0321

巴打咁多心機

抽血員
陰性

唉，屌呢班人會比人屌返轉頭
咩手足喎...

好似幼稚園老師氹小朋友咁

你望下英國美國而家點先啦

被狗女害嘅兩位抽血員, 檢測陰性
一個已入住隔離營, 另一個將會入隔離營

質素嚟講最好
不過量太少，長期嚴重短缺

如果爆煲一定揀人救
到時先唔睇年齡
無外遊記錄+去bar記錄優先救

收番佢全費

30年就差唔多

我覺得泰國醫療算唔錯

點解一定係留學生。唔係一個月前大陸回港嘅人。有名單？牙膏資料？Timing difference?

呢d人都幾自私

難為我呢d由細住到大
俾共產黨搓圓撳扁
想走又走唔到
佢咁d住英國不理世事
一有事就死返黎香港拗著數

太好

吹漲

拒地返黎都好合乎人性

因為外國唔撚醫拒地

都係果句，可以點

狗女dklm

返黎冇問題
但要自費14 日酒店

我都聽唔到

希望無事
集氣

病床果方面真係有壓力

明報
1. 幾多家居檢疫確診者？
2 收到結果等半日未入院，點解？
3. 幾多確診病人等送院，驚唔驚傳播風險？
4. 院舍人員中招，3個密切接觸者情況如何？
5 酒吧群組有1家4口確診，個案編號？

君君個樣好攰

有錢就係 一年好多醫療失誤

君君咩事

而家應該最好

起碼會比張床你

冇自行去急症室嘅隔離人士 嘅數字

作為中產，我真係得呢樣福利，大陸外國來爭，唉...

比你返足60日我諗你氣都斷埋

難為我呢d由細住到大
俾共產黨搓圓撳扁
想走又走唔到
佢呢d住英國不理世事
一有事就死返黎香港拗著數

收得返先算

仲有400張左右
一日40個cases
咁少人出到院
10日就bye bye

唉

講緊唔申報 又唔隔離週街走嗰d

隔離設施
病房改裝工程即將完成
400間

隻狗乸似係老蘭毒后

諗起泰國隔離營

所以台灣真係好屈機
質、量並重

希望穩定果班人盡快搞掂出到院啦

而家比你

你敢唔敢去醫院?

太多人了

平時上房都要排幾粒鐘 仲要未必有

君君日日都要翻
無得home office
全部case大部分背景 詳情都要知
幸苦佢

香港出院標準 太高 ，台灣都係

但都代表 現時有餘力 先用咁高規格

幾時開始要揀人救

呢個擺明係拎黎嚇鳩人
佢地既旅行醫療做得好好

坡狗一嚟係好勁contact tracing

但係佢哋unlink都驗到好多
同事屋企喺嗰邊
話好早就普通感冒或者其他
去睇醫生都要驗埋個病毒
極權政府做哩啲係點都快手啲

btw醫護真係要再企出來投訴隻警犬！

派4千、6千、1萬，只要有香港銀行戶口都拎到

回落都驚？？

武肺仲排?

一年返幾次

藍絲就救
黃絲就唔收

留學生返港符合國情

正如想當年97
97前: 移曬去外國
97後: 外國撈唔掂，見香港起飛，番番黎，話我係香港土生土長既，番屋企有咩問題

而家疫情蔓延
1月底: 中國奶野，歐美未有事，移曬去外國
3月頭: 歐美爆煲，香港未爆，番番黎，話我係香港土生土長既，番屋企有咩問題

#512 黃竹坑東華 外判護士
工作時有戴口罩
院友唔係接觸者
3接觸者 (其中一個係同事)

平均都兩星期
唔樂觀

好快要開戰地式病房

林鄭會向後生嘅落

港版 陳時中

台港兩大戰將

平時應該同d狗週圍扑野

呢班垃圾對香港貢獻過d咩

依家冇599c啦，全部599e

3月頭同月中果班應該都差唔多出到院喇掛

狗公

LKF家庭成員
初步
一家四口
父酒吧工作 傳俾屋企人

100%全勤
冇射波冇work from home
各位打工仔
你地羞唔羞愧

起新醫院啦

傳染性太強

係香港人受返，自己中招離地唔戴罩要全香港幫佢地賣單，仆街黎。

個MC做乜鳩

全香港人幫佢受

諗緊方案增加隔離病床數目

唔知邊間
1. 日日幾十單確診，預計隔離病房撐到幾耐？
2. 酒吧確診個案涉及有幾多間酒吧
3. 未檢測個案數量？

老人院？

考慮會將穩定個案轉移空出病床斷新証

淋病嗰班objects做嘢慢10拍
堂食要全ban啦

你意思係方舟式扮醫院嘅集中營？

係狗公

文宣國際線嘛
一定有人會咁講

一早連登有人屌班留學生
成班人又就分化撚又話五毛
而家有目共睹啦！

今日明明73宗 破單日新高
又玩語言偽術

42確診+31初步陽性

你自律邊個會屌

講出口了
inevitable
意大利/西班牙化

是但啦
原本真係好穩定，一下子突然搞到咁

火葬塲都要，始終要諗定，唔係到時手忙腳亂

睇訪問啲人話去外國避疫，
點知去左冇耐， 外國爆到仆街，香港封關就死返黎噁心到⋯走佬啲根性改不了

個mc串過馬撚

復康中心

屌開始懷疑玩嘢拖慢個數嚟報

今日真係四十幾？

真係冇辦法

聽聞有d去到歐洲（未爆嗰時）唔戴口罩話驚歧視

4月改裝好
大約新增數百張

屌你老母, d記者日撚日問完又問去過邊間酒吧做乜春

支那01
一日驗到幾多口水？會唔會所有都驗？
會唔會租酒店做隔離設施？

咁初步確診完，第二次測試可以呈陰性加嘛
一日未扑鎚話確診，就唔係確診

DH一日驗多過2000樣本

學支那起臨時醫院囉

一日驗2000個口水樣本

你當73啦
如果唔係聽日破百

咪講咗真數係73

2000個化驗

其實算係咁啦

一般驗1、2日有結果

佢都唔想 因為驗唔切

廢佬末日了

其實之前幾日啲初步陽性都冇包入去，所以你認真睇傳媒每日收風報既數字，同CHP公佈既數字係唔對

例如琴日65單，有啲係前日4點前確診唔切既初步陽性；今日42單，有啲都係琴日既初步陽性

所以佢今日公佈埋初步陽性其實係好咗

轉移姐 無話出院呀嘛
送去rehab院慢慢訓囉

飲食業會屌鬼

港共唔想賠錢

後生唔救

大把人國際線推tweet幫手
之前有個呃錢手足，咪爆咗一堆加拿大家長囉
呢班加拿大家長一樣有身分證
如果返香港都合乎情理

又可以圍埋賭錢

。

Thx for explaining

咪話今晚會加落新聞稿

咁樣個杏林會變紐約意大利

有d人之前仲隔岸食花生添，以為外國冇事
今次呢單野之後，你叫d崇英撚崇美撚去邊度搵窿捐

係度捽驗得慢

喂驗得慢都唔係唔做野先慢架
有咁多仆街累人中招

要比錢公墓園同比恐怖份子買裝備

當晒所有回流撚係手足，班人好天真，好核凸
「係外國做文宣，集會就話手足，依家人地返屋企就屌」

今日又創新高
73宗新增
屌

仲有傳染性㗎
rehab院你想outbreak?
係都學佢話齋玩吉ward啦

賭錢？

攬炒

唔咁樣做情況仲更差

一路扯蝦一路賭

2000單唔算慢啦

要留返嚟做大白象同比陀地比中共

最尾個記者係度捽驗得慢

是

趕住收工, 1700 就完

只係“有機會”

港共大把錢

好似CAMP咁，成班廢老圍埋賭
新聞話之前有人14日輸左幾十萬

咁快完

今日咁快

冇人問

咁唔係個個都手足嘅

大把錢都唔會益香港人

記者冇嘢問

意大利

無乜好講

可能要趕住去搞6點法例生效D野

港共成日好撚驚派開就成日要派
明明舊錢又唔係班廢柴官

因為初步唔會100%全中

問完都話無資料 就算鳩數

上面例出嘅個案係抵港前有病徵，但就返家檢疫人士

如果有申報病徵係會即場驗
尋日個案總共六個係經港口衛生或亞博館送院
衞生署個pdf表上有備註

咁撚on9

唔好似意大利，墓地太大，應付唔到，全火化

真係醫護前線先俾到好既suggestion
醫護加油

不要說了

錢又係班廢柴官架
貪唔少

困住14日，未有病痛唔係黃就賭

賭少陣使死咩

如果轉移病人 一般會送去邊類醫院 甚至隔離營？

雖然係HK01，但都SHARE比身邊人睇啦

【搶米】糧油大王籲勿恐慌 貨源比新年更充足 越南米無停供應

可能只係療養院

隔離既係唔可以落大堂。落大堂係違法禁令。
你叫佢地落大堂即係要佢地出黎惹人？
根本周圍都係，送既時候唔好按門鐘，啪門擺低咪得囉。

應該係去同醫院普通病房，但只係用嚟收武肺
至少我嗰間收到風呀

負責任嘅政府現應要起個公墓地，始終唔夠用

送終服務

你醫護？
辛苦晒

好絕望

唔識講D咩加油說話
加油，真係辛苦了

其實近期一單國內輸入個案都無，有無人覺得好鬼

唔覺
接受現實啦
睇住病房個個唔係外遊撚就係鬼佬....

公認問題啦

隱藏意圖太重

有D野唔洗講到明

內地好安全，0確診，梗係冇輸入

接完武漢啲人返黎就無哂消息
早幾日湖北個啲手帶都無條
十足黎自由行咁

師兄，真心多謝晒你

自私撚
明知有病仲特登返黎播毒

利申 外國撚 決定左summer唔返香港

唔好講 香港好安全

如果醫護巴打你都覺得絕望，咁香港真係玩撚完....

巴打保重身體...

I see

問題係點樣做到 大把醫護黃

今日幾多位確診？

42
計埋初步73

你啱 醒唔起唔出得門口

日本都叫入隔離營 同有人中

加油

i dun think so
coz 大陸用焚化療法可能真係控制得好勁

保重

唔好出街

執行嗰個唔係佢
係醫護

好勁
殺曬D人
厲害了

支那人要用特別方法

咩叫國內？鄰國丫你指？

內你老母咩

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咪係
唔俾人追問
狗吠會調過黎做mc？

其實今日呢d 初步確診個案，如果係今晚轉為確診

咁聽日記者會佢仲報唔報係新個案？

同埋初步確診個案，係咪唔會有case no. ?

Yes for both

今日新增64宗確診

埋單，得幾單未搞掂

maybe is negative

得9單入聽日數